唔該del post

麻煩del post

點解而加啲狗公可以咁變態

自爆左

張相係狗公